[6月10 binc post]六月九會有幾多人

我估15萬

估多估錯一樣bin